{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6890088'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-06-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "구수하니 맛나네 애호박들깨볶음"
    },
    "text": "初もののかぼちゃに相性もよく合うエゴマ粉とエビの塩辛を入れてかぼちゃエゴマ炒めをつくりますね。調理時間は10分以内です。材料はズッキーニ、タマネギ、昆布私たちは水、おろしにんにく、海老の塩辛(具のみ)、エゴマの粉、ごま油です。レシピは簡単です。エゴマ油を温めてタマネギを先に炒めてくれます。低い温度で炒めてこそ、燃えません。たまねぎが炒めてなれば、かぼちゃを入れて炒めてくれます。昆布ダシを13カップに入れて煮ます。初もののかぼちゃがサルカンヘ紙面おろしにんにくを入れてえびの塩辛で味付けます。初もののかぼちゃと海老の塩辛は相性が合います。海老の塩辛を入れば、カボチャが切り取られずに美味しく料理することができます。エゴマ粉をたっぷり入れてよく混ぜて締めましょう。初もののかぼちゃは低カロリー食品と食物繊維が豊富であり、ビタミンとミネラルなど我の体に良い成分を多く持っていてたくさん食べても良い食品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このかぼちゃエゴマ炒めはどれくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "このかぼちゃエゴマ炒めの材料は何ですか？",
            "answer": "材料はズッキーニ、タマネギ、昆布、水、おろしにんにく、海老の塩辛(具のみ)、エゴマの粉、ごま油です。"
        },
        {
            "question": "エゴマ油を温める前に何を炒めますか？",
            "answer": "エゴマ油を温めてからタマネギを先に炒めます。"
        },
        {
            "question": "なぜたまねぎを低い温度で炒める必要がありますか？",
            "answer": "低い温度で炒めることで、たまねぎが燃えずにうまく調理できます。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃを炒める前に何を入れますか？",
            "answer": "たまねぎを炒めてからかぼちゃを入れます。"
        },
        {
            "question": "どうやって昆布ダシを作りますか？",
            "answer": "昆布ダシは13カップに入れて煮ます。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃエゴマ炒めの味付けに使われるものは何ですか？",
            "answer": "おろしにんにくと海老の塩辛を使って味付けします。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃと海老の塩辛の相性はどうですか？",
            "answer": "かぼちゃと海老の塩辛は相性が良く合います。"
        },
        {
            "question": "なぜ海老の塩辛を使うとかぼちゃが切り取られずに調理できるのですか？",
            "answer": "海老の塩辛を入れることで、かぼちゃが切り取られずに美味しく調理できます。"
        },
        {
            "question": "エゴマ粉はどのくらい入れればいいですか？",
            "answer": "エゴマ粉はたっぷり入れてよく混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃの栄養価はどうですか？",
            "answer": "かぼちゃは低カロリーで食物繊維が豊富であり、ビタミンやミネラルなど体に良い成分を多く含んでいます。たくさん食べても良い食品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 409
    }
}